[
 {
   "ID": "A001",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "烘焙油脂",
   "Products": "人造奶油",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "挤压测试",
   "Probe or Fixture": "正挤压测试组",
   "Tittle": "通过挤出3毫米孔的能力比较两种人造奶油的涂抹性(硬度)",
   "file": "../files/S001.pdf"
 },
 {
   "ID": "A002",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "饼干",
   "Products": "饼干",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径2mm柱形探头",
   "Tittle": "用圆柱探棒穿透酥饼和姜饼比较其硬度与易碎性",
   "file": "../files/S002.pdf"
 },
 {
   "ID": "A003",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "饼干",
   "Products": "饼干",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "剪切测试",
   "Probe or Fixture": "华纳-布拉茨勒切刀",
   "Tittle": "通过剪切测量饼干的硬度",
   "file": "../files/S003.pdf"
 },
 {
   "ID": "A004",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "饼干",
   "Products": "巧克力威化饼干",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "剪切测试",
   "Probe or Fixture": "华纳-布拉茨勒切刀",
   "Tittle": "使用切刀比较两个不同批次的巧克力威化饼干的剪切阻力",
   "file": "../files/S004.pdf"
 },
 {
   "ID": "A005",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "饼干",
   "Products": "饼干",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "弯曲测试",
   "Probe or Fixture": "三点弯曲测试组",
   "Tittle": "测量饼干的硬度和抗弯曲力(抗断裂力)",
   "file": "../files/S005.pdf"
 },
 {
   "ID": "A006",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "饼干面团",
   "Products": "饼干面团",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "面团硬度测试组",
   "Tittle": "用圆柱探头穿透测量饼干面团的硬度",
   "file": "../files/S006.pdf"
 },
 {
   "ID": "A007",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "面包屑",
   "Products": "面包屑",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "压缩测试",
   "Probe or Fixture": "直径36mm柱形探头",
   "Tittle": "使用圆柱探头通过压缩测量面包屑的硬度",
   "file": "../files/S007.pdf"
 },
 {
   "ID": "A008",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "面包",
   "Products": "面包",
   "Test mode": "形变(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径36mm柱形探头",
   "Tittle": "使用 AACC (74-09) 标准方法测定面包硬度",
   "file": "../files/S008.pdf"
 },
 {
   "ID": "A009",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "面包",
   "Products": "包装好的切片面包",
   "Test mode": "形变(压)",
   "Type of action": "压缩测试",
   "Probe or Fixture": "V型吐司面包测试装置",
   "Tittle": "比较两种不同包装的切片面包的柔软度和弹性",
   "file": "../files/S009.pdf"
 },
 {
   "ID": "A010",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "面包面团",
   "Products": "面团/面筋",
   "Test mode": "距离(拉)",
   "Type of action": "拉伸测试",
   "Probe or Fixture": "面团拉伸性测试组",
   "Tittle": "测量面团的延展性和面筋质量",
   "file": "../files/S010.pdf"
 },
 {
   "ID": "A011",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "面包面团",
   "Products": "面团",
   "Test mode": "黏性",
   "Type of action": "黏性测试",
   "Probe or Fixture": "面团黏性测试组",
   "Tittle": "测量面团的黏性",
   "file": "../files/S011.pdf"
 },
 {
   "ID": "A012",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "面包面团",
   "Products": "面团",
   "Test mode": "蠕变",
   "Type of action": "蠕变测试",
   "Probe or Fixture": "面团硬度测试组",
   "Tittle": "使用圆柱探头测量酵母对面团发酵的影响力",
   "file": "../files/S012.pdf"
 },
 {
   "ID": "A013",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "早餐带馅饼干",
   "Products": "早餐带馅饼干",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "剪切测试",
   "Probe or Fixture": "华纳-布拉茨勒切刀",
   "Tittle": "用切刀比较两种早餐带馅饼干的切割阻力(巧克力和草莓糖霜)",
   "file": "../files/S013.pdf"
 },
 {
   "ID": "A014",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "蛋糕",
   "Products": "海绵蛋糕",
   "Test mode": "形变(压)",
   "Type of action": "松弛测试",
   "Probe or Fixture": "直径36mm柱形探头",
   "Tittle": "针对三种不同储存时间的蛋糕测量硬度和弹性",
   "file": "../files/S014.pdf"
 },
 {
   "ID": "A015",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "蛋糕",
   "Products": "托尼甜面包与海绵蛋糕",
   "Test mode": "形变(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径36mm柱形探头",
   "Tittle": "使用 AACC (74-09) 标准方法测定托尼甜面包与海绵蛋糕的柔软度(硬度)",
   "file": "../files/S015.pdf"
 },
 {
   "ID": "A016",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "羊角面包(可颂)",
   "Products": "羊角面包(可颂)",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "剪切测试",
   "Probe or Fixture": "华纳-布拉茨勒切刀",
   "Tittle": "通过剪切的方式测量羊角面包(可颂)硬度",
   "file": "../files/S016.pdf"
 },
 {
   "ID": "A017",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "面包丁",
   "Products": "面包丁",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "挤压测试",
   "Probe or Fixture": "渥太华批量压缩测试组",
   "Tittle": "在沸水中浸泡 3 分钟后评估面包丁的脆度",
   "file": "../files/S017.pdf"
 },
 {
   "ID": "A018",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "面筋",
   "Products": "面团/面筋",
   "Test mode": "距离(拉)",
   "Type of action": "拉伸测试",
   "Probe or Fixture": "面团拉伸性测试组",
   "Tittle": "面团延展性和面筋质量的测量",
   "file": "../files/S018.pdf"
 },
 {
   "ID": "A019",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "杯子蛋糕(玛芬)",
   "Products": "杯子蛋糕(玛芬)",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径36mm柱形探头",
   "Tittle": "测量杯子蛋糕(玛芬)的硬度和弹性",
   "file": "../files/S019.pdf"
 },
 {
   "ID": "A020",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "煎饼",
   "Products": "煎饼",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "爆破测试",
   "Probe or Fixture": "面皮穿刺测试组(洞40mm)",
   "Tittle": "比较两种煎饼的平面(双轴)延展性",
   "file": "../files/S020.pdf"
 },
 {
   "ID": "A021",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "糕点",
   "Products": "糕点",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "爆破测试",
   "Probe or Fixture": "面皮穿刺测试组(洞40mm)",
   "Tittle": "比较三种糕点的平面(双轴)延展性",
   "file": "../files/S021.pdf"
 },
 {
   "ID": "A022",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "米纸",
   "Products": "米纸",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "爆破测试",
   "Probe or Fixture": "薄膜穿刺(5mm球型探头)测试组",
   "Tittle": "米纸的耐破强度测量",
   "file": "../files/S022.pdf"
 },
 {
   "ID": "A023",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "玉米饼",
   "Products": "玉米饼",
   "Test mode": "距离(拉)",
   "Type of action": "拉伸测试",
   "Probe or Fixture": "双C型钳夹具",
   "Tittle": "比较两种品牌小麦粉玉米饼的垂直(单轴)延展性",
   "file": "../files/S023.pdf"
 },
 {
   "ID": "A024",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "玉米饼",
   "Products": "玉米饼",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "爆破测试",
   "Probe or Fixture": "面皮穿刺测试组",
   "Tittle": "比较两种配方小麦粉玉米饼的平面(双轴)延展性",
   "file": "../files/S024.pdf"
 },
 {
   "ID": "A025",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "AIB烘焙标准方法",
   "Products": "贝果",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径18mm柱形探头",
   "Tittle": "使用探棒穿刺法测量贝果的硬度",
   "file": "../files/S025.pdf"
 },
 {
   "ID": "A026",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "AIB烘焙标准方法",
   "Products": "蛋糕",
   "Test mode": "TPA距离",
   "Type of action": "全质构测试",
   "Probe or Fixture": "直径25mm柱形探头(压克力)",
   "Tittle": "使用探棒全质构法来测量蛋糕的硬度、弹性等多个参数",
   "file": "../files/S026.pdf"
 },
 {
   "ID": "A027",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "AIB烘焙标准方法",
   "Products": "肉桂卷",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径25mm柱形探头(压克力)",
   "Tittle": "用探棒穿刺测量肉桂卷(不加糖霜)的硬度",
   "file": "../files/S027.pdf"
 },
 {
   "ID": "A028",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "AIB烘焙标准方法",
   "Products": "饼干",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "弯曲测试",
   "Probe or Fixture": "三点弯曲测试组",
   "Tittle": "测量饼干折断力与弯曲度来评估保存期限",
   "file": "../files/S028.pdf"
 },
 {
   "ID": "A029",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "AIB烘焙标准方法",
   "Products": "玉米片",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "薯片酥脆测试组",
   "Tittle": "测量玉米片的破碎力",
   "file": "../files/S029.pdf"
 },
 {
   "ID": "A030",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "AIB烘焙标准方法",
   "Products": "面粉玉米饼",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "爆破测试",
   "Probe or Fixture": "面皮穿刺测试组(洞40mm)",
   "Tittle": "测量玉米饼的拉伸性、断裂点和硬度",
   "file": "../files/S030.pdf"
 },
 {
   "ID": "A031",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "AIB烘焙标准方法",
   "Products": "汉堡面包",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径25mm柱形探头(压克力)",
   "Tittle": "使用探棒通过穿刺测量面包的硬度",
   "file": "../files/S031.pdf"
 },
 {
   "ID": "A032",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "AIB烘焙标准方法",
   "Products": "杯子蛋糕(玛芬)",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "松弛测试",
   "Probe or Fixture": "直径18mm柱形探头",
   "Tittle": "杯子蛋糕(玛芬)的保存期限（Novo Nordisk（B974a-GB）改良版AACC方法74-09）",
   "file": "../files/S032.pdf"
 },
 {
   "ID": "A033",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "AIB烘焙标准方法",
   "Products": "面包屑",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "压缩测试",
   "Probe or Fixture": "直径25mm柱形探头(压克力)",
   "Tittle": "使用探棒压缩法测量面包屑的硬度",
   "file": "../files/S033.pdf"
 },
 {
   "ID": "A034",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "烘焙食品",
   "Subclass": "AIB烘焙标准方法",
   "Products": "蛋糕",
   "Test mode": "TPA距离",
   "Type of action": "全质构测试",
   "Probe or Fixture": "直径25mm柱形探头(压克力)",
   "Tittle": "化学膨松剂对蛋糕质地的影响(AIB标准方法)",
   "file": "../files/S034.pdf"
 },
 {
   "ID": "A035",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "谷物制品",
   "Subclass": "谷物棒",
   "Products": "谷物棒",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "剪切测试",
   "Probe or Fixture": "五刃克莱默批量剪切测试组",
   "Tittle": "通过剪切法比较谷物棒的硬度",
   "file": "../files/S035.pdf"
 },
 {
   "ID": "A036",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "谷物制品",
   "Subclass": "谷物棒",
   "Products": "谷物棒",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "剪切测试",
   "Probe or Fixture": "五刃克莱默批量剪切测试组",
   "Tittle": "通过剪切法比较脆和耐嚼谷物棒的硬度",
   "file": "../files/S036.pdf"
 },
 {
   "ID": "A037",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "谷物制品",
   "Subclass": "早餐麦片",
   "Products": "膨化米粒",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "挤压测试",
   "Probe or Fixture": "渥太华批量压缩测试组",
   "Tittle": "膨化米粒使用整体压缩方法测量的硬度与脆度比较",
   "file": "../files/S037.pdf"
 },
 {
   "ID": "A038",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "谷物制品",
   "Subclass": "早餐麦片",
   "Products": "早餐麦片",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "挤压测试",
   "Probe or Fixture": "渥太华批量压缩测试组",
   "Tittle": "三种早餐麦片浸泡牛奶后硬度和脆度的「保存期限」比较",
   "file": "../files/S038.pdf"
 },
 {
   "ID": "A039",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "甜点糖果",
   "Subclass": "硬糖",
   "Products": "硬糖",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径2mm柱形探头",
   "Tittle": "用穿刺法测量硬糖的硬度和易碎性",
   "file": "../files/S039.pdf"
 },
 {
   "ID": "A040",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "甜点糖果",
   "Subclass": "清凉薄荷口香片",
   "Products": "清凉薄荷口香片",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "爆破测试",
   "Probe or Fixture": "薄膜穿刺(5mm球型探头)测试组",
   "Tittle": "新鲜和放置13天的清凉薄荷口香片的破裂强度比较",
   "file": "../files/S040.pdf"
 },
 {
   "ID": "A041",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "甜点糖果",
   "Subclass": "焦糖",
   "Products": "焦糖",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "黏性测试",
   "Probe or Fixture": "直径20mm球形探头",
   "Tittle": "使用0.75英寸球形探头测量焦糖的硬度、黏性和拉丝性",
   "file": "../files/S041.pdf"
 },
 {
   "ID": "A042",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "甜点糖果",
   "Subclass": "耐嚼糖果",
   "Products": "耐嚼糖果",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径6mm柱形探头",
   "Tittle": "通过穿刺模式测量耐嚼糖果的硬度和黏性",
   "file": "../files/S042.pdf"
 },
 {
   "ID": "A043",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "甜点糖果",
   "Subclass": "巧克力",
   "Products": "巧克力",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径2mm柱形探头",
   "Tittle": "通过穿刺模式比较 4 种不同巧克力配方的硬度",
   "file": "../files/S043.pdf"
 },
 {
   "ID": "A044",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "甜点糖果",
   "Subclass": "巧克力焦糖",
   "Products": "巧克力焦糖",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径2mm柱形探头",
   "Tittle": "使用穿刺模式比较5种不同焦糖配方的硬度",
   "file": "../files/S044.pdf"
 },
 {
   "ID": "A045",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "甜点糖果",
   "Subclass": "巧克力抹酱",
   "Products": "巧克力抹酱",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "油脂涂布性测试组",
   "Tittle": "比较5°C 和 20°C 两种储存温度下巧克力酱的涂抹性(硬度)",
   "file": "../files/S045.pdf"
 },
 {
   "ID": "A046",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "甜点糖果",
   "Subclass": "口香糖",
   "Products": "锭状口香糖",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "剪切测试",
   "Probe or Fixture": "锋利切刀",
   "Tittle": "使用锋利切刀测量 3 种品牌口香糖锭的外部和内部硬度",
   "file": "../files/S046.pdf"
 },
 {
   "ID": "A047",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "甜点糖果",
   "Subclass": "口香糖",
   "Products": "耐咀嚼糖果",
   "Test mode": "距离(拉)",
   "Type of action": "拉伸测试",
   "Probe or Fixture": "面团延展性测试组",
   "Tittle": "比较在不同温度条件下口香糖的拉伸性能",
   "file": "../files/S047.pdf"
 },
 {
   "ID": "A048",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "甜点糖果",
   "Subclass": "口香糖",
   "Products": "粒状口香糖",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径2mm柱形探头",
   "Tittle": "使用2mm圆柱探棒进行穿刺比较两种颗粒糖果的硬度",
   "file": "../files/S048.pdf"
 },
 {
   "ID": "A049",
   "Main Category": "食品",
   "Subcategory": "甜点糖果",
   "Subclass": "口香糖",
   "Products": "锭状口香糖",
   "Test mode": "距离(压)",
   "Type of action": "穿刺测试",
   "Probe or Fixture": "直径2mm柱形探头",
   "Tittle": "使用2mm圆柱探棒进行穿刺比较两种口香糖颗粒（有涂层和无涂层）的硬度",
   "file": "../files/S049.pdf"
 }
]